[緊急法] 屌佢老母, 一陣去銀行拎錢

老老豆豆, 攬炒還攬炒
淋病家下吹到風要立緊急法, 最大鑊係沒收財產同禁止財產轉移
緊急法基本上係法力無邊, 仲勁撚過咩送中23條

到時難保有百尻幾個藉口去共你產
依家個港共政府, 有乜做唔出

同埋, 傳聞攪送中條例既誘因, 係因為中共已經無錢
所以想殺左香港呢隻金雞, 去搵返逃稅/貪官收係香港既財產
到時一個散彈打過黎, 都唔知會唔會共埋其他人

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

銀行就閂門...
趕唔切

聽朝一早去

有無人一齊去

要同藍C既老豆老母講

啱啱令左 對開間舖賣美金都賣哂

拎

唔好咁自私自己禁哂，留d俾人ok?

攬炒

美金現鈔係咪總行唔駛BOOK?

推呀屌
話我知邊度有錢